Тестовое задание описано весьма расплывчато, оставляя широкий простор для фантазии испытуемого.
При реализации задания можно сделать упор на совершенно разные направления:

1. Реализация полноценного внешнего представления.
2. Реализация разнообразной и сложной логики обработки изображений.
3. Реализация системы, готовой держать высокую нагрузку.

В условиях ограниченного времени выполнения задания, 
а так же при наличии в задании акцента на то, что соискатель "должен разработать готовое решение", 
я решила сделать упор на внешнее представление.

Соответственно, функционал состоит только из требований, указанных в задании, 
и из стандартных операций с пользователями, таких как регистрация, авторизация, 
разграничение прав доступа к ресурсам (изменять изображение могут только создаели и модераторы, например) и т.д.

Также при наличии времени в моё решениё нужно было бы добавить кэширование данных, 
работу с миниатюрами изображений и иные оптимизации. 
При разработке внешнего представления я решила отказаться от использования стандартного для Django подхода серверных шаблонов
и использовать библиотеку React.

Еще хочу отметить, что никогда раньше не занималась фронтэндом (вообще ни в каком виде!)
и не ожидала увидеть задание на него в тестовом для такой вакансии,
поэтому мне пришлось потратить много времени на изучение нового материала. 

Как запустить решение (используются python3.6 и node.js >=8.11.3):

1. Установить зависимости для python из requirements.txt.
2. Установить Node.js и, опционально, Yarn (если не установлены), 
   установить зависимости для js (выполнить в директории .../everypixeltest/frontend команду `npm install` или `yarn install`).
3. Запустить django-сервер на порту 8000.
4. Запустить webpack (выполнить в директории .../everypixeltest/frontend команду `npm start` или `yarn start`).

